其實我想知道機場集會嘅目的係咩

一邊話係要阻止旅客上機
一邊話只係向旅客和平宣傳

其實我地目的係要令所以外國人唔好再嚟香港
因為佢哋一但嚟 就會消費 從而刺激經濟
刺激經濟=對成個局面冇幫助

最重要係貨運嚟唔到香港=損害緊香港經濟

但依家變咗一批人要塞死departure
一批人反對塞departure 只係安靜坐喺度宣傳
跟住兩邊互屌

港支共唔係我地最大嘅敵人
分化先係

所以行動之前
唔該先傾掂數
塞旅客又好 齋坐安靜宣傳都好
點都唔好割席
但大家需要有一致方向
咁先容易行動 從而成功

［正視聽］大家唔好再嘈啦

btw 818遊行

我想要討論唔係一堆宣傳第二個post...

各有各做 但請勿分化

我都認同各有各做
但依家喺同一個地方係咁不斷互屌根本冇用

即係大家諗住繼續去機場繼續互屌？

宣傳嘅屌塞departure嘅
塞departure嘅屌畀旅客屌翻轉頭？

跟住連登繼續一堆post叫塞
一堆post叫宣傳？

咁樣好快玩完㗎喎

各有各做唔係互相屌人啊

oh依家仲有人話只係塞淨一個counter

大家真係好多諗頭好欣賞但係可唔可以全部有一個共識？

我地要國際社會都認同我地
唔係要國際社會反對我地啊

我地唔係針對旅客啊

不如set定個日期講明 818之後每日塞 等旅客有心理準備唔好黎

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

係真係靜坐先好 唔該今晚就大大力宣傳
聽日又有人塞真係提早玩完香港

deadline到政府唔理就係政府嘅問題
畀旅客有充足時間準備canceled flight之後嘅事
佢哋唔妥就唔關事

一齊幫手推，機場講好左係和理非。

咁撚勇武唔該用份勇氣去搵仔私了狗隻

推

set deadline對我地會唔會有利啲？
連登仔理性討論 我唔信搵唔到一個合適大家嘅方法

我之前有係其他post 講過

建議:
1700 之前靜坐和理非
1700開始塞塞到取消所有航班
2100 後陸續放返

我聽日都會去旅行，開放討論。